哈利梅根簽約Netflix進帳1.5億美金 英女王憂拿皇室身分斂財

英國哈利王子（Prince Harry）與妻子梅根馬可最近宣布自己開設的製片公司，與影音串流平台Netflix簽下多年合約，將製作紀錄片、影集與適合親子觀賞的節目。

雖然未透露簽約金額數字，但外界粗估高達1.5億美元，因而引發英國民眾怒批小倆口欠納稅人二百多萬英鎊的豪宅裝修費尚未還清，英國皇室據悉也將與哈利夫妻倆討論和Netflix合作一事。

哈利與梅根今年1月投下淡出皇室的震撼彈，小倆口4月起正式卸下皇室頭銜到美國洛杉磯追求經濟獨立生活，但仍保留英國住所浮若閣摩爾別墅，還積欠240萬英鎊整修費與房租，分期付款每月支付1.8萬英鎊。

他們夫妻倆原先想以薩賽克斯皇家註冊商標牟利，被英女王伊莉莎白二世拒絕，小倆口便轉而積極進軍好萊塢，目前更循美國前總統歐巴馬夫婦方式，和Netflix簽下多年合約，但恐怕仍將受限於皇室規範。

梅根最早和OTT平台攜手是為Disney+的大象紀錄片配音

英國媒體報導，知情人士說哈利與梅根不再是要執行勤務的皇室成員，然而他們達成的任何合約協議仍會受到皇室討論，根據他們當初談的條件，他們同意任何商業合作都能被討論檢視」

預計於淡出皇室1年後、明年春天開會審視，「女王很擔憂哈利夫妻會拿皇室身分在外斂財，將會密切關注他們的動向」。

有荷里活資深經紀認為這個外傳的數字絕對過高，因為Netflix和《實習醫生 Grey's Anatomy》原創人Shonda Rhimes簽約的價碼也是1億5000萬美元，Shonda不單純只是擔起製作人的位置，要從頭打造一個叫座的節目出來，貢獻的心力會超過哈里與梅根，且Shonda已經有在影集界的崇高地位在，哈里和梅根還不知道做出的節目對不對觀眾胃口。

也有人覺得荷里活談酬勞只有一個法則：超級比一比，每個人都是拿旁人的價碼來要求比照辦理或更高，以哈里和梅根而言，有別的經紀人認為他們應向Netflix要求美國前總統奧巴馬夫婦拿多少、他們就拿多少。

事頭婆真係激死

真係人無恥就無敵

First world problems

垃圾女人

搞到cheap曬

題外話

另外有報道指梅根同時簽約spotify做boardcast
酬金七位數

賺咁多錢就拿拿臨還咗嗰240萬英磅啦

死力架。

梅根會唔會意外死亡

有幾垃圾先會有皇室個名唔要拎去賣

睇吓嫲嫲心情如何
特工已準備

其實有乜問題

2件皇室垃圾

車禍準備

007 No time to die

你老母做雞生左你都冇問題

必廚

大概因為呢個

‘’ 他們已承諾未來在從事任何工作時都將秉承「英女王的價值觀」（The values of Her Majesty），而該協議預計將在今年春季晚些時候生效，而白金漢宮會在其生效一年後對該協議進行重審。‘’

其實我覺得哈里應該一早獨立番出黎，而家真係算遲
反正而家都輪唔到佢繼位

但獨立都可以獨立得咁樣衰，真係一種才能

黑閪梅根

如果無梅根呢個觸法點
我估哈利仔又真係由細到大
都應該冇咁諗過